兒童節快樂！

祝咁多位兒登仔兒童節快樂

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈